kfc桶飯

有無巴打知kfc幾時先供應大桶飯
呢兩日落去問都話無

星期一至五

農曆新年暫停。點解唔直接問kfc

今日有番啦

聽日去食先